[Endgame] [劇透]有關個plot device

究竟之後會用咩方法ban咗time travel呢

定用黎做伏筆帶出Secret Wars呢